移民去外國點先識到當地朋友？

係咁嘅，我諗住移民去嘅地方呢就冇乜香港人，變咗埋堆一定要搵鬼佬。但問題係呢問過當地人，嗰度呢聚居都係以家庭為主，變咗唔係咁容易識到當地朋友。想問吓各位在外嘅連登仔，點樣可以融入當地生活，喺嗰度識到交心好友？如果唔係真係好撚慘，要自己一個人過大半世嘅話。

交友app

興趣班

叫雞群組

教會
鄰居 整嘢食拎過去請人食
或者靠子女認識其他家長

返教會，參加社區中心義工活動
同人講嘢有禮貌啲，唔好西口西面
傾偈時講多啲家庭日常，較易産生共鳴

Hi bye 吹水friend好容易做到
佢地好鐘意同鄰居或者見慣見熟嘅人small talk
除非你唔好彩遇到D鄰居係racism
當然我地都要學習人地D文化同習慣否則原本唔racist嘅都唔鐘意你

要深交甚至做埋好兄弟就睇你英文同運氣
不過老實講就算係香港做到老死都係緣分

係呀 有加拿大手足講過當地人鍾意做義工

整嘢食呢個idea 好好

返工參加同事嘅社交聚會

返教會

你係香港又點樣識
咪一樣咁識

返學

做gym
參加團體班crossfit
學拳(團體班)
學自衛術(團體班)

隊酒

正解
大把班/social group啦
自己有啲嗜好點會識唔到

飲酒

緣份

你無一個hobby係好難識到人架

我淨係知坐屋企上連登一定識唔到

同埋要outgoing d

三唔識7都微笑下。small talk下

做義工=冇錢

香港人：不了

tinder

埋番支那華人堆, 得左

lm

屌，移民多位左避支那人姐。不了！

屌，移民都係為左避支那人姐。不了！

香港都唔識朋友 點解去到要識

落pub同啲牙叔吹水

small talk好困難
完全唔知講乜好

你喺香港有屋企人，你嗰度乜人都冇喎。

真！

大麻

我去咗一年exchange都冇識過人 讀咁多年書朋友冇幾個一樣生活到屋企人？食得？

1999，898

見人講人話

見鬼講鬼話

考你功力

人際關係唔係必需品 人類係獨立個體唔洗依靠咩嘢人 got it?

返工

每個人需求唔同 唔好格硬塞自己果套比人仲要好似好撚型咁 你毒你事

整雞蛋仔比佢地食

我想講唔好為搵朋友而搵朋友 我冇叫邊個同意我嘅價值觀 亦唔係孤獨代表型

純粹朋友唔一定幫到你 亦唔一定為你好
人生路不熟都有朋自遠方來為咗咩？真心你摸清楚點生活先開始諗朋友啦 所謂朋友會唔會出賣你都係未知之數

唔好以為外國識到嘅人就會真心為你好 更多時候係為咗個人利益 加油啦你有你個套我又唔會阻撓你

咁咪好 避開到啲功利嘅人 可以識啲心地相對好啲嘅同學

番工，同事聚會，同事自自然然介紹埋佢啲朋仔俾你識。我都係咁係外國識朋友仔

好睇英文水平
叻到係leisure talk 插到口講野先易d

可以試下去D 地區組織做義工，個人覺得咁最容易識到好人

喺外國如果住有電梯嘅樓入lift 一定要打招呼，或者朝早撞到唔講早晨好冇禮貌，咁樣 small talks 一D都唔奇怪，通常搭電梯會講下嗰日特別熱/凍、有冇聽到邊到開party好嘈呀等等。
同埋新居入伙一定要去隔離鄰舍敲門自我介紹下。

‘同埋新居入伙一定要去隔離鄰舍敲門自我介紹。’ 住咩國家先要咁做？

返工有coffee break的話就一齊食煙
放工join人一齊飲酒

上連登

睇戲成日都見

參加下d興趣班，咁就有共同話題

比鬼佬屌下

認真答
教會

你都唔想同大陸人朋友啦。 你只係一個細眼 chinese pig

你試過俾人咁樣屌過？

連登仔唔好話係仔女, 分分鐘連女朋友都冇

鄰居
同事
教會
社區中心

美國。英國都會啦

講馬一定要識騎馬？

屌你都真係on99

屌返工同一棟大廈有個教會
你hi 佢兩hi 就invite 你食晏

你去到除非黑晒面唔出聲
唔係無咩可能識唔到人

No covid

啱到極！鬼佬可以唔去教堂但唔可以唔去Pub飲杯,Pub就係聯誼嘅地方.

酒吧有pool玩咪埋去跟隊玩

實識到人

Where ?

join唔同local hobby club例如 running, biking, marathon, cooking, hiking etc.

其實無朋友咪無朋友，人到左咁上下年紀有家人老婆仔女就得架啦
尤其英國人出名無咩朋友 酒肉果D另計

教會，義工
得既話去local 餐廳打下工
放工有時間做下Uber eat，啲人好快會認得你
之後join下啲local sports club 又識一堆人

搬入新屋同鄰居say hello送small gifts。
有地址證明就開個Nextdoor account

Are u ching chong?

飲酒既就落下bar

單機玩啦你ching chong

鐘意運動就join人地果啲玩下，健身就同人地打下招呼
去做下義工，雖然可能識老人家機會大啲

照下塊鏡啦 small eye

你去邊度

Sports league, meet up
去啲無華人嘅地方

樓豬有家庭定單身去?

毒撚一個自己去

毒撚難搞d喎老實

你打唔打機架

打機可以入local clan

唔打

咩國家都未知叫人點畀意見
淨係中歐唔同國家文化差異都可以大到爆

英國海外領土

Tinder 不過鬼婆過咗25歲開始變大媽

巴打番咩工呀啲同事呢？
去pub飲野都識到人架

I have never been to a pub.

樓主可能香港都無朋友

落吧一齊傾吓中國有多仆街

自然有話題

自然有朋友

教會

去到外國我只交到老人朋友,得呢代見過吓世面

頂唔順D後生仔,剩係識BOM CHA CHA同去酒吧,無知扮有趣毫無世界觀,同佢地冇共同話題(除左音樂同足球)

巴打係邊？

同佢地講why don't you suck on these Chinese yellow nuts!

你係香港點識到深交朋友,係果到咪點識.

都係讀書同學/共同興趣ga la.

交友app, 落吧飲野, 鄰居, 同事, 興趣班
其實同香港差唔多

咁教會都大把單身人啦

以前起澳紐起街踩下滑板彈下吉他d鬼仔會主動yo你吹水，有個fd係大隻佬話成日比鬼妹的住影相

咁你去到嗰度冇讀書呀嘛